香港人肯叫廢除中英聯合聲明末？

你覺得日日向中共政權要5大訴求， 佢哋會比你咩？ 喺唔喺太睇得起呢嗰極權。 要向有民主嘅國家先可以北到你5大訴求
黑警串到咁，仲唔叫？

英國話要香港人肯，先會出英軍

推

Push

pish

冇錯，廢除中英聯合聲明，但仆街我住新界咁點

英國係民意政府，冇授權唔會出兵！

算把啦 靠英國佬等收皮啦

+1

+1 不過見到其他巴打真係走到都無咩所謂既

英國成個收返，大淸已經冇左，維也納條約

推絕對有咁嘅必要

搬

到時同佢打，新界保衛戰

有冇公投網站

都得，但都要佢地肯廢除

英國派坦克，空軍都夠，香港人自己都要打

你唔係真係覺得英國佬會幫你呀？

你信中共仲收皮，中共會比民主你？

不如叫暴大人call記者出聲明

你覺得中共會比民主？我寧願信英國

巴打識人？

根本兩個都靠唔住

中共違反，所以廢除，之後收返

推翻≠要歸英國 係重新再商討
但依家咁情況27年之後可以點

寧願信英國，英國至少唔會浮你屍

係叫英國宣佈支那違反中英聯合聲明

先唔好講英國會唔會幫，呢啲嘢試咗冇壞，更何況如果最後英國唔show我哋於我哋而言亦冇損失

英國而家脫歐奶緊中共袋底呀

推！係時候要多啲傾關於呢個問題

咁好過你奶港共叫佢比五大訴求

趁依家搬屋

英國國力幾時強到可以唔低聲下氣？

美國到時候會support 英國

共撚夠撚膽打仗咩，打自己人就叻

中共同英國開戰，
越南印度同台灣一定幫英國
之後俄羅斯一定插中共一刀，睇國際事件全面啲

趁而家搬

我係九龍 但界限街以北

冇錯綜合實力依家共產黨勁過英國
但係當年越南比中共打嘅屈辱佢一定會想攞返自己啲土地，印度就同中共不嬲都有衝突，台灣就會為咗光復中國，佢去拎返個正統

拉

你就拉

仲有美國呢

美國一開頭通常唔會打嘅，但應該會軍事援助英國